趁狗入機場，空閒嘅手足不如去快閃？

其實狗狗去晒打飛機場，各位空閒嘅手足不如快閃啦，琴晚圍犬屋失敗，已家去bbq都仲得，最緊要係要引返走d狗仔，俾機場人散！

推